陳志全鄭泳舜議會重演鐵達尼號經典戲碼: You jump I jump!

咪鬼睇呢個大灣駒啦

笑死

已經唔撚理條支那仔，不過幅圖又真係幾搞笑

有冇人post返之前大灣駒話點都唔會坐埋一二邊恥笑抗爭者個張圖

回力鏢

大灣駒同轆撚係咪fd嚟

直程係碌撚隻狗

衰過湯十一